而家既香港就好似《千與千尋》咁

班廢中剩係識飲飲食食去旅行，做隻安份既港豬
然後所有野要班後生去還

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

一陣見

樓豬就係嗰隻黑色野

禾系湯婆婆